個人覺得去到呢個地步仲可以點做

先唔理和理非定勇武
唔該準備好防具同武器
黎緊每一次出黎 都要搵啲目標去做

短期打到某區黑警仆街 佢地唔黎唔守就打爛啲保皇黨既野/打爆中聯辦 攻敵必救之處 唔救唔緊要 一星期破壞你一個地方落你面 好似今次咁 有人守就即時決定換地方
Destroy某條村之類 記住 係要Destroy 啲圍村佬家家戶戶都有開山刀鐮刀鋤頭之類 硬攻並不明智 困之再火攻為佳 我唔想有兄弟再受傷 對佢地黎講間屋可以租出去好值錢 燒到冇人敢租就斷左佢地其中一條財路

點解短期要做呢啲野 短期內可能我地會俾人話暴徒 暴力 咁又點 係啲狗唔出黎守架 佢地廢架 見人多就走 要做到呢個形象俾香港人睇 佢地先會知道e家係我地示威者話事 藉此成立我地既自衛軍去保護返香港市民 一日港共唔讓步 就瘋狂搞破壞 冇錯 唔洗同佢地客氣 你唔好傷到人 燒到人地冇左辦公室唔洗返工 啲港豬多謝你都黎唔切

長遠黎講要成立臨時立法會 令外國承認我地 要人地承認我地 你連自衛隊都冇 點信服到你可以維持地方安全同政權穩定 要人地國家承認你 起碼做下樣整到好似有軍權咁 唔係人地點樣幫你呀 大家其實想外國點幫你 我仲未睇到兄弟們敢於視法律如無物既心

最後一句 中共一係同我地攬炒 一係就放棄香港 就算佢真係放棄都要再搞亂呢個垃圾政權

自推

要記住 中共已經出哂所有識出既招 得返最後一招叫做64 唔洗同佢傾 一係焦土 一係光復香港

最多一齊上斷頭台

推

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落
幫手推返上環d post上熱門啊

推 個人認為已經去到就黎無政府狀態 想keep住個氣勢只可以越演越烈 逼中共同外國介入

一日中共唔介入 唔好俾佢係香港拎到一分一毫

做左咁多年白手套 你地甘心讓啲野俾中共咩

推 唔知幾多人認同/覺得我有啲偏激 但對家行為同言語上可以做既野已經接近極限 點解我地都唔將底線拉低啲 我唔係話一定要死人 但要對家啲𡃁見到有後果 驚先至會冇人出黎維穩

不自由，毋寧死

全民勇武 唔勇武都唔好俾人打唔還拖 十打一 拎刀都俾你打死 最緊要齊上齊落

香港人好心急好善忘架 煲大佢 加速令到國際介入呀